71g20過後 新戰線 應該咁打

除咗要輿論戰仲有文宣戰

香港令北京惶恐不安 公安部內部文件流出

今朝睇到呢2個post

上海強推垃圾分類 民怨四起

之前我亦叫過大家
唔好傳野sip 反送中野去蝗到

無奈地小弟太廢 聚唔到人手一齊做 只有自己係 空閒時間做遊擊不停去上水東鐵airdrop 同買張太空卡用wechat send 畀大陸人
其餘日子都有一齊同大家發夢
但71打後好似就無再有可行活動發起

呢個係小弟以前建議希望有文宣同傳單組會幫手帶起

我個人能力唔夠
對唔住大家...
希望有人會帶到上文宣到

尋晚發夢辛苦了 我地場夢仲有好長 唔好放棄

另外希望大家一齊整長輩圖

明日大嶼 國歌法 監控系統
都準備好喇 大家小心
中環海濱輸咗
我地可以再輸

長輩圖生成器

推呀 唔好咁都無人睇呀

推

pish

Push